AA NN 
AA NN Vp pro mě AA , protože se VB Vp v ní velmi AA NN . 
Vp VB do AA NN vždy se svými NN i někdy se svou NN . 
Proto mé NN Vp , že VB do NN , Vp Vf s mnou mnoho krát , takže AA NN Vp pro mě nejvíce NN , v kterých VB Vp velmi AA . 
Na NN NN , Vp VB se svými NN do NN mnoho krát i také vždyť VB Vp do NN na NN NN , opravdu to VB velmi AA . 
Také Vp VB do NN NN , AA NN v NN , ve které se VB spolu Vp AA NN a hodně VB spolu Vp . 
Potom Vp VB do AA NN a Vp VB mnoho NN . 
Také v těchto NN , Vp VB v některém NN , ale VB Vp dlouho , protože se mi Vp NN NN , takže VB se Vp Vi . 
Také Vp VB se svými NN do AA AA NN . 
Potom ve NN NN , Vp VB se svou NN do NN , abychom Vp NN tam a to Vp velmi AA , protože se vždycky se svými NN Vp VB do AA NN NN . Vp NN a NN , opravdu VB na této NN . 
Na NN NN Vp VB Vf AA , protože se Vp NN NN , protože VB dobře , že to VB velmi AA pro mě , že VB na NN a moje NN na AA . 
Na NN NN to Vp AA NN pro mě . 
